Firefox就是互聯網上嘅Linux ...

大家要多啲用佢唷!

想自動化 日常business test cases

大家有用Selenium嗎？

只識用 Firefox selenium IDE plugin

你咁講即係同FF趕客啫

chromium 都係open source啫
不過ff 呢期真係hit番

習慣曬D bookmake係chrome度
不了

裝ff 果陣會問你import chrome bookmark啦
佢仲緊張過你

FF 1. X 開始用.... 佢自從學左chrome 咁係後面更新之後.... 成日都crash .... 頂唔順跳左船....